而家習近平玩撚緊暗地裡64屠城呀, 你地連孤狼都撚敢, 可以自己香港自己救條撚咩

暗地裡放解放軍, 公安, 武警落黎
暗地裡血洗屠殺勇武抗爭者再棄屍
人地在暗, 你地在明呀, 柒頭皮

咪就係玩緊現實版dead by daylight囉屌

有軍火都冇撚用啦屌, 你地連開槍都唔撚敢呀

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

推

唔係你地
係我地

紳士VS殺人魔
下場係.......

紳士全族死清光

其實殺偽裝成港警的解放軍有冇罪？佢地非法入境，偽裝成執法人員，又用暴力。似乎殺佢地同殺恐怖份子冇分別。
不過等過左美國人權法先做𤆵